成人網站禁止 Deepfakes 合成影片上架

唐美鳳

以往憑著高超的改圖技術，不少明星成為合成色情照的受害者，不過科技一日千里，現時配合人工智能，網絡色情物品的最新潮流就是 Deepfakes，以機器學習將明星名人的臉貼在色情影片的主角上面，以假亂真的程度令人咋舌。

以 Deepfakes 製作名人合成色情影片並不需要超級電腦或高超技術，令不少網民都躍躍欲試，甚至藉著 Twitter 或著名成人網站 PornHub 發放作品。雖然 Deepfakes 滿足不少人的幻想，但 Pornhub 昨日宣佈即日起禁止 Deepfakes 合成影片上架，原因是這些影片並未獲得對方同意。Pornhub 表示他們不會容許任何未經雙方同意的內容上架，當他們發現后亦會盡快將之移除，未經雙方認可的內容，包括報復、Deepfakes 或任何未經對方同意的影片，都違反了他們的使用條款。
Twitter 亦作出類似的決定，表示當發現有用戶發佈 Deepfakes 內容，他們會將相關帳號停權，其他網絡服務例如 Discord 和 Gfycat 亦宣佈禁止用戶上載以人工智能生成的影片。至於現時有超過 9 萬網民加入的 Reddit 討論區 Deepfake 群組，他們未有禁止刊登合成影片，但就設下了規則，嚴禁網民上載以未成年或素人的臉製作的 Deepfakes 影片。

唔怪得結衣比人ban左
個admin覺得結衣未夠18歲

Pornhub大撚把cp

呢啲網明明唔少都係upload翻版AV
做雞又要拎貞節牌坊

屌 reddit都ban埋

katy perry 正撚到

LINK

keyword ?

★英雄創業家，買下 Pornhub 等四大色情網站讓一切通通免費！

FBI

reddit都ban埋

我要結衣BB呀. 係唔係朋友先?

得張GIF渣

reddit不嬲都係廣告商隻狗嚟架啦
鑊鑊上親新聞，律師信都未出，已經自發用埋啲門面理由ban幾十個sub示忠
好似同隻狗玩hand hand咁
次次都俾人屌，次次都唔回應扮聽唔到
分分鐘連林早洩都企得硬過佢地
等班友仲成日吹奏

想要

有冇片

結衣deepfake想睇下
Daisy嗰啲就算把啦，假到無倫

搵到了 唔該哂

on9

外國的reddit
香港的bk ,hkepc不嬲做開狗

你出文講廣告商的貨質素差就ban

佢而家ban仲好啦，真係傳得大張揚一陣又有metoo出黎成個程式變犯法tim,而家私底下傳閱或者佢表面禁但係查得唔緊未仲好

使唔使ban埋upload改圖？

咁大個market，好快就會有個網專門放deepfake片架啦洗鬼驚無野J

呢d網 除非搞果條友對錢 唔自在
唔係再大market 都唔會賺到錢

美國律師費 賠償費 高到得人驚
堆名人，有錢佬同你鬥燒錢

射個server上太空

以後上deepweb先睇到

有冇人有哂backup?
放出黎造福各位巴打

好想睇結衣套deepfakes呀

呢D嘢，十年前新年期間都試過啦
一睇就知合成

唔似

咁勁咪跨國告囉

似唔似都比我地欣賞下啦

淨係搵到套結衣打J

仲有邊度可以睇

lm

整到好似笑住俾人屌咁

條友真係on9
pornhub 明明係揸得最正既網

有個tbs logo架

邊度齊？求link

🙂

有無長髮版結衣bb